【2017年改首歌鼓勵自己】《迷途星星》原：林宥嘉 - 飛

歌:

每個人都會睇唔開
如果唔想行前面對
不如試下停低審視
快樂一時傷心一時
眼前未必就係盡頭

---------------------

主唱：添下巫傷 (爺)
填詞：挽歌之聲

總有一晚 想閉起眼 再不醒
告別了煎熬 破事也可塵定

總有一次 街裡景致看不清
跳下去一看 未及沉著冷靜

蜚語太多 使你再不敵好勝
誤信已被放倒 接受你宿命
擠身天際恆河 迷途星星

為何要處死 當不到死期
踏過山飛上天跳下海找希冀
人人亦怕死 像自然定理
用你自選方式 怎算淒美

不夠飽暖 找快餐店吃一餐
逛盡了森林 試着放鬆停站

可記得嗎 小說翻到哪一版
往日也相信 續集原是燦爛

講理想 這位那位不願讚嘆
造作語調放聲配異相裝扮
跨不出那道欄何妨轉彎

為何要處死 當不到死期
踏過山飛上天跳下海找希冀
人人亦怕死 像自然定理
任你自選方法 定然無味

日照沒了但曙光總一再升起
別太在意無常悲喜
為何要處死 不到約期
踏過山飛上天跳下海找希冀
何時到鑽禧 一輩子 似段戲 或無緣老死
願你活得多於 一個世紀
用錯自選方法 絕然逃避
未到最終關口 總有轉機
---------------------------------

原曲：飛
作曲：林家謙
原唱：林宥嘉
原詞：藍小邪、林家謙
製作人：黃中嶽、林宥嘉

鮮血噴灑滿地

日照沒了但曙光總一再升起
別太在意無常悲喜

呢句好正 好岩聽
多謝巴打既歌

雪B幾時去食牛涮鍋

喂流巴最後好鬼勤力喎

睇你哋頭喇

已經好懶

挽哥
神傷

神傷

當原創歌去聽

究竟係未瞓定醒咗

十蚊９件呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

衝呀！！！！！！！！！！！！！！！！